除左行動post外 乜撚野post都唔好再推

第一次開po
如題
黎緊會有一堆分化撚入場
請直接ignore

反省係必須但未係時候 先救人

當前心態：
1. 唔完美 理性講
2. 多體諒 少怪責
3. 救人先 檢討後
4. 遇分化 冷處理